[
    {
        "randomId": 497
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    }
]